點解多啦A夢唔善用隨意門?

由細到大都對隨意門充滿疑問
其實有隨意門點解仲要用竹蜻蜓飛去目的地?
大雄返學遲到用隨意門直接去學校咪得?

有CD

劇情需要

叮噹正義撚嚟 遲到果陣成日話唔幫大雄

成日壞

我成日都係到諗點解大雄唔去未來睇下啲試卷先，要特登考0分

呢個我都有諗過

所以你知點解佢考0分啦

咁都要背份卷既內容
大雄咁懶，問多啦a夢借法寶好過啦

下下用你邊有咁多集睇

佢諗到就唔會考0分啦

其實下下用如果電話亭已經唔洗做落去

因為多啦a夢係道得塔利班

點解有單車唔踩要踩滑板
快咁多